[理性討論]渡海小輪算唔算係最好既交通工具？

開船時間好準時
唔會塞車
意外/延誤率極低
比隧巴快好多
有得揀有冷氣定無冷氣位

仲可以食野
可以帶寵物上船
可以大型物件上船